勇武抗爭從此玩撚完了

每次重要日子，黑警就放風「XX行動」，連登就會叫人唔好去，去咗就係送頭。
另一邊就有人會叫勇武一齊陪和理非食黃店，快樂抗爭

樓主係分化撚

唔記得轉acc?

係
買刀記住去黃店買

你唔鐘意既即管負評
我講既只係事實
依家既所謂黃色經濟圈同後雨傘 嘉年華化根本無分別

係, 輸了...................

一早豬左啦

自導自演
三毛常見手法
即時回 post, 想當自己唔係三毛

係 多謝幫手推POST

漏左句
不過佢今次柒左唔記得轉 acct

拉

韜光養晦 儲存力量 勇武唔係魯莽

樓主想呃ot

呢類Post睇過好多次了

講真
你唔想參與街頭抗爭可以講
但唔好吹風到聽日參與勇武抗爭就係搞亂食黃店既活動

光復香港 池袋革命
勇武？ 要食黃店，不了

樓主分化五毛blocked
我聽日唔會中伏 留係屋企開冷氣上連登抗爭
出去果班自己送頭

冇得食血饅 梗係要屌啦

係要同一日搞

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿
五毛狗比咗負評
你繼續推 我po下文宣

食黃店都不了啦，on9

反正我都一定俾你地負評 講埋句真心話
食黃店凌駕街頭抗爭係真心戇鳩
你地得閒做勢令到聽日所有黃店排長龍
都唔想一齊聚集然後和理非遊行

你會話 限聚令 點遊行?
我同你講 你聽日排隊食黃店都一樣犯限聚令 班狗就係法律

繼續洗啦

食黃店優先次序高D?

三毛監犯技倆係得甘多

hmmm.....兩睇
你想次次都冒風險出場但作用淨係提醒人抗爭未完
定唔驚唔驚殺黑警一驚?

連登只係毒撚 forum, 真勇武點會係連登睇行動Post

我係特首，所以我可以打尖

樓主第一日知連登係冷氣軍師集中地

話比你知咩人會用「天馬行動」呢個名

假設天馬行動令遍地開花，
五一黃金週會變成點

仲有泛粉集中地

佢開左好多個

冇話邊個凌駕邊個
事實上係五一黃金周出現先
天馬係突然間蒲頭

分化手段1：hashtag 預咗畀人話分化
分化手段2：post「呢個係三毛 嗰個係國安」

咁即刻排多半年食黃店啦傻鳩

我當你唔驚唔驚殺黑警一驚
現實係最後 黑警都唔會驚，因為本來雙方武力都唔對等

仲有五毛黑警打手集中地

從來革命都唔係一朝一夕就成功。

排多半年嘅活動係個個週末食黃店 好唔好？

勇武抗爭一定要喺網上約哂時間地點
再約埋班狗去比人拉？唔洗再扮啦傻鳩
用埋哂啲假二元對立嚟分化

黃色經濟圈其實係將雨革嗰陣嘅BBQ zone搬咗出嚟啫

你呢啲comment真係無意思
成個連登就係充斥住你啲傻鳩留言
戇鳩得黎又唔係參與討論

旨意香港人殺狗？晒氣啦 情殺就敢 年年都有 反送中都係一單情殺開始 為正義？要返工喎 而家咩時勢 好驚冇工開呀

全部抗爭講成預約被捕 所有抗爭都可以收皮

見到peter出盡奶力黎幫樓主兜就知乜十中中

收皮啦
除咗吹雞18區開花
有邊一次成功既勇武抗爭唔撚洗約地點時間呀?

你偽黃黎架?

哩個真

不如你講下勇武抗爭個成本效益係邊先

乜事

又一隻因人廢言嘅垃圾

樓豬你改左名喎

(前線手足入) 唔好純粹因為紀念721 831就入去送頭

見到你個名就知唔洗再覆落去
成班五毛夾埋出啲傻鳩post
拉

啱㗎啦,聽日一定要區區開花幫襯黃店依啲幾時都得,set rb就淨係得聽日快閃對交通阻礙嘅影響太小啦,打陣地戰個迴響就最大。仲要直擊中聯辦,咁就最有決心今生只嫁前線巴!!
最後,光復香港,時代革命

你p牌添呀屌你老母

配合你個topic同你個人啫

食黃店成本效益最高
以後日日食黃店 其他抗爭收皮啦

又屈毛

快樂抗爭

傻閪呀！！！！！！！！

pin哩個啦樓主

一直都唔明寫哂係日程表係咩玩法明知班狗拉你罰你錢唔需要理由，無辜都可以告你煩你一掛，點解高風險行動重要寫哂出嚟話俾人知

依家明顯未有足夠和理非夠膽出，唔覺得依家勇武出場會有效果

真

以殺狗燒狗屋狗宿為前題嘅先值得勇武
為咗保持運動溫度而勇武打陣地戰不了

無Peter攞料入黎都係信7成聽日係伏
Peter攞料爭著入黎認證就即係聽日100%伏

我諗食黃店至少唔洗因為帶文具搞到坐幾年監先

推

呢D廢post都上熱門 仲咁多人幫手推

班勇武點做都唔會關你事
佢地自己會識得判斷
係咪玩完你都無資格落定論

不推文啦
又可以block幾隻

Be water my friend

當你日日食黃店真係會光復到香港喇
但又有班傻西衝出黎話食藍店 = 展現民主自由
大條道理繼續食藍店

以後淨係食黃店就好

香港人真係冇得頂

邊次勇武抗爭成功過

行撚開啦屌

你帶頭咪得 嘈咩鳩

過咗武漢肺炎先再屌啦

全職屈毛狗「淋病柒鵝(病鵝)」
其實你定我係五毛？

Fight smarter.

612

怪怪的

btw 行街衫
吃黃店
睇tg
唔好衝動，聽日一定好L重狗

咁要睇你初衷係咩
如果你話目的唔係報復, 而係純粹提人毋忘初衷, 咁我都係覺得有野比勇武抗爭更有效率

咁低成本嘅抗爭都要限時限刻做

每次大家有共識某個行動唔合理/可疑
即刻就有呢d po推上黎情緒勒索
然後上鋼上線拉埋其他活動黎屌

stlb ong jkp wyi mdm m mwv o rmch！

想問下天馬行動嘅目標係咩
當每次冇目標嘅情況下只會出現戀戰 傾唔到共同目標 聚唔到人變相送頭
如果你話開花為咗延續革命 香港人而要不斷有人犧牲先會記得革命未完 咁自己問下自己香港人配唔配得起自由

非黑即白

天馬行動弊處多多
好多人都指出好多嘢都係得個空殼
如果提出意見就係唔buy勇武所有行動
都幾好笑

同樣地都唔可以盲反每個行動
有商確嘅餘地就拎論點出嚟講
唔好喺度單單打打 spin嚟spin去

支持樓主， 覺唔覺其實白兵有時講得幾啱，除咗白票之外

咁你除咗鍵戰仲有冇咩行動

正 又捉到鬼

想問食黃店嘅目標係咩？

其實白兵冇叫人投白票
之前個post講左幾十版都冇證據

垃圾五毛又想帶風？
拉

今日唔食午餐

唉屌我從此餓死喇

戇柒鳩支那畜五毛

自己揀
出/唔出
自己判斷
就係咁
Btw 前排大家都講日程表送頭
個人認為真係做嘢
係唔應該吹雞
話晒比人聽幾點邊度

咪撚推啦屌
我屌哂上面推post既仆街

你日日用好多時間上連登精神支持勇武都好值得學習

乜都好
比狗咬記得咳

唉聽日朝早刷少次牙

我從此口臭喇

咁呢點我又唔同意
日程表提和理非參與又有咩問題

用勇武行動同低/零風險和理非活動比?
你d混淆視聽真係呢....

送多啲頭就會感動到外國救我哋， 香港人加油

sir!
我聽日唔去呀

ok

啱㗎啦,最好日日狙擊嗰班左膠最好起埋底私了Peter哥你一定有辦法做到

唔係話唔出但係唔係咁簡單就亂咁衝出去送頭
我個人覺得現階段經濟已經有問題嘅情況下 堵路等都冇咩實際用途 相反你去唱歌癱瘓個商場好似仲有用 btw 唔係話叫曬你地去係咁唱 只係一個例子 利申返先： 風險你自己衡量覺得值得做就做 我唔會指責你 只係比個人意見

推乜鳩呀你

負面撚 成日唱淡 一定要勇武送頭先開心嘅？
支持黃色經濟唔得？ 我地要打長遠 唔係要浪漫抗爭

勇武前期畫面係靚 有話題性 但付出好大

出得去自己諗
你有文具 有勇無謀一樣死

推乜撚呢你又

聽日決定唔痾一日屎

唉我從此大腸癌喇

咳

我都BLOCK咗佢
離遠都聞到佢五毛陣徐

你真係當連登係大台咩
香港都有4成藍絲啦

到而家仲去批評日程表相信就只有五毛 , 一係就弱智

推呢個，認同樓豬永遠行動前一晚就就有人衝出嚟話點點點，大佬你認為有問題點解唔一早講

聽日決定唔做一日功課

唉我從此入唔到大學喇

你係咪預左出黎勇武然後坐監，唔係無資格叫人勇武

我無呢個心理準備所以我唔敢幫手呼籲人勇武，因為如果我出口話支持但其實我唔會冒險坐監，等於我呃人出黎，呢個行為極仆街，我寧願唔出聲，唔出聲呼籲人武勇或阻止，但我希望出得聲呼籲既人都係會出黎既人，唔好好似熱狗成日fake鳩人出黎

喂我講事實啫, 咁你真係改左名吖嘛, 駛唔駛屌我老母呀, 你唔想認自己改個名咋嘛?

有冇諗過區議會大勝都係靠中大 poly一戰

緊係喺連登做冷氣軍師水9人出去

聽日勇武目的係咩戰略係咩一問三不知

出到去跟曬班狗劇本被圍捕被毒打，甚至畀人屈放炸彈wfc，最緊要係畫面靚，呢啲犧牲抵到爛啦，雖然都傷唔到班狗一分一毫，仲令佢哋有ot錢收添。

最多咪喺連登開個post打好嬲好嬲死黑警

然後過幾日又推新勇武活動，雖然poster柒味濃，搞手又唔講勇武嚟做咩，不過推咗先啦，全世界同我入嚟。

咩話？有人質疑成效同可唔可行？你係五毛熱狗阿sir，又block一件。

全部唔係零風險 = 送頭、預約被捕
淨係零風險先做 例如食黃店

你帶頭喇
我想知聽日勇武嘅成效同埋成本

唔好同我講乜野以前都係咁

限聚令嘅情況之下你地會點做？

連街坊cover都做唔到

依家通曬天連出門聚都難喎

我地係要抗爭唔係要熱血呀

100%熱血沸騰講話自己有幾重視咁

但係出到去連腳到未掂地已經比人圍住

有核彈都無用喇

唔使扮啦

唔知大家點睇
我就block先

推你老母
你幫緊五毛推post呀

聽日決定唔揸一日車出街

唉我從此唔可以揸車喇我都唔識喇

無咗勇武，黑狗要食屎了。

又要落返環頭行咇。又要做 person collapse ，又要做狗屌死貓.....

又抄牌又接IN，有得做無得威，又無得攞彩。

又做返地底泥，著撚著套馬騮衣俾人舞。

最撚驚無咗勇武嘅就係黑狗。

你隻五毛都算低質

講黃金週講左一個月
一星期出現天馬揀同一日

今次呢個所謂既行動藍營既人仲提得多過自己人
如果伏到咁都照出既話 你嗰啲叫愚勇

我不嬲認同食黃店對抗爭係冇乜幫助 只係我純粹唔撚想比錢對家賺誇大黃色經濟園嘅作用係on9 有錢我捐比手足仲好 而唔係食黃店就打哂飛機咁

我特登唔block佢
因為要睇到佢出咩post做緊咩追擊佢

精警
有屎都唔食唔通餓死咩
大佬而家就擺明係對家塞屎俾你食啦，仲中個頭埋去

聽日決定由食兩餐黃店變食一餐 後日食番三餐

唉我從此就唔係黃喇

大佬
天馬一早講咗有問題
啱啱放監？

用不推文回覆啦
唔該你

食完黃店 跟手po ig
tag 光復香港 時代革命

山花

一有呢啲post
Peter一定幫手屌人

聽日決定出少一個分化po

唉三毛從此玩撚完了

要快樂抗爭
要我付出成本？不了

最後 五大訴求 缺一不可

不推文回覆
唔該

間中一次半次就話姐..
你由4月打到9月, 你真係信班港豬唔會麻目?

聽日決定抖一日唔做運動

唉我從此玩完了 減唔到肥

有冇諗過區選贏左其實冇乜用

一定要有名？

咁香港人唔值得擁有民主自由

成班垃圾繼續bbq啦

又屈毛,你唔係咁嗰喎Peter哥你最憎人屈毛鬥黃嗰喎點解又屈我毛呀

聽日決定打少一日細路仔

唉心理變態既藍絲從此玩撚完了 都唔夠變態

仆街笑撚左出聲

block

聽日決定睇少一本書

唉作為學生既我從此玩完了

屌原來Peter攞料都係黃衛兵同屈毛狗太失望了

唔好講事實啦 比人屌架

Sorry 頭先手快快。

洗唔洗我幫你手覆個BBQ留言？

頭果版一入去
原來之前已經block左過半

唔覆得？

屌 我咪講咗食黃店當革命係on9 我明明講緊天馬本身個目標有問題 你屌鳩食黃店做咩啫

兩樣都on9 順便屌埋啫

算啦唔好屌手足，但真係應該用下腦樓主應該好細個?

即係點呀？
:把刀差1cm就切到JJ了
:你唔提我一早縮手？唔差在切埋落去啦

我只想同信念既人做得落去就係咁簡單

到真係出事 搞手潛水無損失

聽日決定上少一日連登

唉我玩完喇 唔可以再上喇 成人台都唔識喇

peter哥出現代表呢個post已經無討論價值了

呢個咁可疑咁有問題先咁多人反姐，政府個邊全部收料快過自己陣營，又講定哂咩恐怖主義有炸彈，之後就冇啦啦彈個天馬，有懷疑係好合理

繼續陣地

唔想比錢藍絲賺 寧願比返同路人
同埋黃店有啲抗爭公仔、貼紙人賣 等人支持下
不過以生意角度講 大把人偽黃 因為都係為錢

見到你好似好想推個BBQ抗爭上去

無人講就提住，好似好想比人知咁

咪問下你洗唔洗幫手囉

有心想幫你講兩句都起曬鋼咁

繼續食黃店

聽日唔打一日飛機

唉我玩完喇 連自己碌鳩都唔掂得喇

Sorry喎，你所謂既熱狗不嬲都笑鳩人送頭既

原來要約實一日做？

事實係已經麻木 依家文宣都少咗用警暴

唔係唔去街頭勇武抗爭
而係個活動咁撚假伏味咁濃
中共藍屍警甴建制正苦
衝晒出嚟吹風驚死你唔出嚟咁
而家明明見到舊屎喺前面又臭又黑
你都要去擺入口試吓舊屎係咪真？
點解唔避開佢？
萬一舊嘢係真嘅咁你咪食晒屎？
而家全方位打壓下仲敢出嚟嘅手足
已經買少見少係咪要佢哋出嚟賭佢係真定假
我寧願保險啲聽日嘅活動唔撚出
唔撚好用手足嘅血去keep熱度

不推文回覆呀屌你

乜撚都係伏

係架, 逃犯修例都唔係我地呢D小薯應該考慮
咁你反唔反?

點解

好欣賞你打咁多野
不過唔該用不推文回覆

不推文啦

好想同連登仔瘋狂BBQ

點睇

屌你老母撳錯冇用不推文

作為黑警既我 聽日唔去自己個仔既葬禮

唉我玩完喇 死全家都唔可以去送殯

依？用你個logic放係狗到又幾正喎

認真，連登上少啲真係冇壞處

呢家變左豪華版

善用不推文回覆

黃店都係見你有錢賺姐，你肯比錢支持納粹又如何，問題黃店會否捐款支持運動

非黑即白冇用 我冇話淨係可以食黃店點點點
但過往「快閃」「陣地」結果係點大家都有眼見

啱㗎啦,爭啲唔記得講要同admin交代自己做咩崗位咁樣先可以俾人知做過啲乜我諗手足都有腦嘅,一定會知點做

聽日決定唔用一日筷子食飯

唉我玩完喇 以後剩可以用刀叉

講真你有懷疑嘅一刻想法 就好大機會有伏
隨時係狗整嘅假文宣 整張圖就引到拉好多人 點解唔做？

P牌真好 點覆都唔會推文
我成日驚禁錯

why

聽日決定唔搭一日巴士

唉我玩完喇 以後都唔可以搭巴士

都係大腸癌最好笑

咁你擺低句垃圾有咩意思

P牌會俾Peter哥屈毛,慘

咁慘

Push

好想同你大戰300個回合

新屋嶺要人

你唔好話 黃圈係做到實際攻擊效果 經濟利益係對家嘅核心
同埋可以俾唔同層面嘅人參與到

慘慘豬係你係你

聽日決定文宣屌少一日警暴 集中屌中共

唉我玩完喇 以後都唔可以再屌黑警

但係有班垃圾繼續理直氣壯食藍點 點睇？

你好有心機 要向你學習

聽日決定做少一日twitter任 改做tvb任

唉我玩完喇 唔可以再做twitter 任

所以啲人係咪覺得勇武抗爭同和理行動係二元對立？

好低質其實

有一定作用 反而立會真係…

冷氣軍師處於不敗之地
勇武行動之前就屌好鬼 好伏
到手足真係做到野 就出來話多謝手足

想叫樓主第一個出去 唔好淨係上網叫人出然後自己留喺屋企睇live再指指點點

我都忍唔住

是但啦，半年啦 汽油彈都味擲好-，- 抗乜鳩

你要學識欣賞別人啊

和勇不分 係咪唔記得晒

真係肉鳩酸
行動前永遠話送頭
有成果就多謝手足 射到一地都係

唉，4月1號果日都冇人出嚟抗爭既

時代革命從此玩撚完了

Sir

睇到後面PETER仔一個力挽狂瀾就知佢好打得

聽日決定出少日低質comment 出番高質comment

唉我玩完喇 以後都唔可以出低質comment

笑左

Thanks for reminding me

peter哥仲未同玉蝴蝶組小隊仲係度日日出post同連登仔抗爭？

Why ng reply me

聽日新屋嶺要人

半版都係
( Show Blocked User - Peter攞料 )

駁吾刀

Waiting you reply me

唔block正傻西

等到變撚左薛凱琪

聽日決定問少日peter攞料 後日再問

唉屌我從此玩完喇 唔可以再問peter攞料

Agger

手足成功迫爆臭格，俾啲掌聲自己

可能係雨革後遺症

死曱甴 駁唔到就sir

點解你唔同我黎啲嘅交流

戰鬥力高過777

我見之前樓豬都識開post叫人唔好太執著急於一時半刻變成送頭唔知點解而家又諗唔通
係咪要每次有人吹雞街頭抗爭就要出？
唔出就輸？就算擺到明陰鳩你都要出？
樓主好好諗吓啦

sir

唔好睇到連登咁重要

依家大氣候唔街戰..

五毛狗幫手推文宣會收唔到五毛

你就快輸咗一年

聽日決定唔用推五毛po 試下用

唉屌我從此玩完喇 唔可以再推po

Oh 太冷漠了

食下花生算啦

樓主又想ot呃鐘？近排等錢洗？

呢 呢 呢

我仲記得peter哥可以同時瘋狂地推自己個7個post推足半日架

你淨係對住我先唔打字

香港現況

等同佢大戰300個回合

聽日決定唔用sir 屈鳩人 試下用狗

唉屌我玩完了 唔可以再屈鳩人了

你去咗邊呀

樓主垃圾送頭撚

我好掛住樓主但佢唔見咗

Miss die you

食黃店展現正義力量

唔好講咁多，5月1紅日，我地出去阻住人踩單車同行山，共產黨一定好撚驚啦

你好大隻？

你死撚左去邊啊

去黃店租車

有少少懷疑你係咪唔識打字

I can teach you

peter決定今日唔覆我comment 聽日先覆

Peter從此玩撚完了 唔可以再覆人po了

peter你一覆我就logic破功

喂樓主回應吓大家講啲嘢啦咪撚笠水

Oh babe tell me where did you go ooooo

聽日決定唔帶一日口罩 用filter

唉屌我玩完了 屋企d口罩都唔可以再用

我向佢散發愛意
都冇得到回覆

樓主決定今日笠水 聽日再覆

唉屌 樓主從此玩完了 唔可以再覆人了

差啲睇漏
以為你唔理我啦

情侶款你鍾唔鍾意

peter決定回避我一日 用腦魔覆人

唉屌peter玩完了 唔可以再打字了

我等緊佢重振雄風

You never reply me

peter 決定今日唔通宵推po

peter玩完了 冇資格再做藍毛推po

今日無送頭的確好事

Peter 掛住推po 所以今日冇去痾尿

唉屌Peter有腎石喇

我唔見咗個男朋友
你有冇見到佢
特徵佢唔識打字

我都知你黃！
成塊面都係黃

Peter今日決定用sir屈人 唔用狗

唉peter玩完了 唔可以再打個狗字

你係咪唔想理呢個post啦
但呢度有我

Miss me ?

大家黃店排隊記得1.5米

你係咪嬲咗我

樓主係支那五毛監躉

呢度得返我同你咋

你點知的

你唔見左一日男朋友

你從此玩完了 唔會再見到喇

我都想了解你多d

你憑咩代表抗爭?

我個心好似俾刀割咁

萬人不死,一人難逃

要去中伏送頭不了

Peter腎臟從此玩撚完了

我會幫手照顧佢

有時候啲人講得啱
部份勇武手足真係諗得唔夠遠
而家先要真．五一黃金週去取代五一蝗賓周
係鼓勵本地手足消費帶起黃色經濟圈嘅機會
從而成為傳統
何況個乜撚天馬行動嘅文宣喺紅媒藍媒傳得快過連登, detailed 過連登
仲埋公海 Telegram link 出嚟
入面仲問埋你做咩職業
唔係 for 黑警喺濫捕之後方便攞料咁係為啲咩
就算有行動 post
勇武嘅部署不嬲要靜靜雞啦
我寧願推 5．10
起碼真係由連登發起先

慘得過捉住左條狗尾？

好柒下次醒目啲轉咗acc先

冇直接關係 兩件事只係時序上嘥卜先後

加上區議會係冇大勝 票數係相差唔多 請你了解多啲再衝出黎

各位小心 呢條撚樣呢幾日係咁出post唱淡
送你送到呢到 自己諗下

其實開打之前都預左輸架啦，但都決心去抗爭。點解? 因為呢d係人性。有獨立思考既人必然會行呢一步，正如倪匡話齋，條魚知道比人劏都會識得掙扎。

你話失敗撚都好，我有果句講果句。香港人經歷咁多事情洗禮，一定會昇華另一層次。

反對樓主

【長文】維持香港抗爭力量的要點

好柒

嗯

著名分化撚黎
收皮啦
大家blk 9佢就得

你係呀

係...我地啲行動永遠唔夠警方打...

唔評論聽日個行動係咪伏 但做乜鳩有咁多人覺得食黃店係優先過街頭抗爭??

1個警察都冇因抗爭而死， 其實邊忽武勇?
武勇被打?

以為你放棄左呢度

無錯
已經講完

成班五毛不停自己玩 post
勁多個一早封左

點同
依家係直接影響藍紅利益

不停重覆呢句就知你冇point啦
嘥精神同你討論把撚咩
不如準備定五一黃圈好過啦

#我係泛粉我係打手

除咗peter 哥同樓主 仲有邊個

樓主都已經柒潛咗
反而peter哥仲好落力

不如咁啦，揾次大遊行
咁多位去問下啲勇武佢哋心入面點諗啦

同藍絲一鳩樣
唔好阻我出街食黄店
消費緊要過行動力高既手足

其實香港人邊有五一黄金週依個概念
根本係大陸引入黎

冷氣都要去黃店買

我意思係雨革嗰陣時好多人都為咗唔敢上前線食tg但係又想安慰自己同自己講自己出咗嚟坐、食嘢、傾計都算係抗爭咗啊～；而依家黃色經濟圈好多人唔敢勇武抗爭，或者係未被班狗or政府逼到要勇武抗爭，都唔敢拋個身出嚟抗爭，之後就會係IG share post、食黃店，然後就話自己都算係抗爭咗、幫過手。

如果到依一刻香港人仲唔看清楚點解有班傻仔會走上前賠上十年，自己點解要上街。唔再係純粹班狗嘅惡行，而係因為香港從來都唔到香港人話事。仲未願意接受自己係被犧牲嗰個，咁要行依場革命嘅話就實在太論盡。

我寧願依講出一堆好「不正確」嘅說話去打破咁多位香港人嘅性幻想，都好過keep住畀啲糖衣毒藥你哋食，被你哋打飛機。

只可以咁講，香港人
實在欠咗前線嘅人太多，點還都還唔曬

我覺得夠打 但係我哋要搶奪主動性 參考下呢篇嘢

【長文】維持香港抗爭力量的要點

同埋peter攞料
好多人都屌佢係5毛
我希望大家屌之前，再三細讀下依條『5毛』講嘅嘢，係咪真係完全無道理？
我自己就見到一個恨鐵不成鋼、一個好心灰意冷嘅人

如果勇武好似你咁無腦就死得，我試下用番你個logic

每次重要日子，有人吹雞，話知你一早通哂天，黑警有哂部署都好，放風幫你改埋名都好，連登有人分析下叫你唔好都好，勇武老閪都一定要出

咁你開心未? 每次叫就要出？勇武睇完連登唔識用腦分析咩屌你

同D節日商家搵水魚一樣 只係今次搵水魚嘅商家係黃色

咁你真係泛粉

唔明點解要引入一樣大陸先有既野

一個post齊哂分化 批鬥 引戰
五毛同志辛苦了

加你老母年華咩呢個係民族經濟成長嘅做法。唔通中國五四運動，買國貨又係嘉年華咩香港人要自成民族，當然要經濟自立先啦柒頭

d五毛幾時先死得晒

推
不嬲唔跟連登主流民意就係鬼
所以日日食黃店先係主線，唔洗再有其他抗爭
因為有其他行動和阻到黃店係咁諗
利申不嬲信連登仔：
*唔舉美國
*唔叫光復香港時代革命
*加泰集會搞手係鬼
*即刻返poly
*唔嗌香港獨立唯一出路
*有手足要求同龍門對質，個啲全部都係鬼

食黃店就光復成功

忠言逆耳

但初初係連登帶起場運動，依家亦都可以拎場運動收皮

其實係

我po下手足d文
有冇人覺得吳卓恆好勁？

聚唔到人又重狗果時 勇武去送頭？
都已經唔講個武力差距 咁耐以嚟傷到佢哋啲乜？
你屌唔全民勇武我覺得可以 但係唔好貿貿然推啲勇武出去
有時我唔係好明大家急啲咩

自認

係動森整下文宣咪算

黃到發金呀

你開Post就真係玩撚完啦

係，唔聽陳雲嗰刻一早輸撚咗

NMSLese

好撚柒，又一個account

哈哈，why? 樓主自己插自己咁？

你唔想輸就要拉埋一齊做 你唔想咪唔好參與 但唔會叫人唔好做
共產黨都識玩強硬震壓 + 宣傳戰

Hey,你柒咗

台灣都有4成 連登仔幾時鬥死哂